# Copyright (C) 2019 Greenpeace International
# This file is distributed under the GNU General Public License v3 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Greenpeace Planet 4 Child Theme Hong Kong 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/planet4-child-theme-hongkong\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-27T19:00:40+02:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-31 10:59+0200\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Domain: gpea_theme\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"

#. Theme Name of the theme
msgid "Greenpeace Planet 4 Child Theme Hong Kong"
msgstr ""

#. Theme URI of the theme
msgid "https://github.com/greenpeace/planet4-child-theme-hongkong"
msgstr ""

#. Description of the theme
msgid "Child theme for the hongkong website in the Planet 4 Wordpress project"
msgstr ""

#. Author of the theme
msgid "Greenpeace International"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
msgid "https://github.com/greenpeace"
msgstr ""

#: classes/class-p4ct-search.php:574
msgid "Search Page"
msgstr "검색 페이지"

#: classes/class-p4ct-search.php:577
msgid "Most relevant"
msgstr "관련성"

#: classes/class-p4ct-search.php:581
msgid "Most recent"
msgstr "최신순"

#: classes/class-p4ct-search.php:586
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: classes/class-p4ct-search.php:587
msgid "Reset Filters"
msgstr "필터 초기화"

#: classes/class-p4ct-search.php:588
msgid "Sort by"
msgstr "정렬"

#: classes/class-p4ct-search.php:589
msgid "Nothing found, sorry."
msgstr "죄송합니다. 검색결과가 없습니다."

#. translators: %1$d = Number of results.
#: classes/class-p4ct-search.php:595
msgid "%1$d result for '%2$s'"
msgid_plural "%1$d results for '%2$s'"
msgstr[0] "%1$d 개의 결과"

#. translators: %d = Number of results.
#: classes/class-p4ct-search.php:601
msgid "%d result"
msgid_plural "%d results"
msgstr[0] "%d 개의 검색결과"

#: classes/class-p4ct-search.php:654
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: classes/class-p4ct-search.php:658
msgid "Post"
msgstr "포스트"

#: classes/class-p4ct-search.php:724
msgid "PAGE"
msgstr "페이지"

#: classes/class-p4ct-search.php:729
msgid "POST"
msgstr "포스트"

#. Translators: %s = number of results per page.
#: classes/class-p4ct-search.php:831
msgid "SHOW %s MORE RESULTS"
msgstr "검색결과 더보기"

#: classes/class-p4ct-site.php:151
msgid "Sign"
msgstr "지금 서명하기"

#: classes/class-p4ct-site.php:152 single.php:136
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: classes/class-p4ct-site.php:153 page-templates/petition-thankyou.php:110
msgid "Donate"
msgstr "후원하기"

#: classes/class-p4ct-site.php:154
msgid "Support us"
msgstr "후원하기"

#: classes/class-p4ct-site.php:158
msgid "Follow us"
msgstr "팔로우하기"

#: classes/class-p4ct-site.php:159
msgid "Our commitment"
msgstr "우리의 활동 "

#: classes/class-p4ct-site.php:160
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: classes/class-p4ct-site.php:161
msgid "Main issues"
msgstr "메인이슈"

#: classes/class-p4ct-site.php:162
msgid "About Greenpeace"
msgstr "그린피스 소개"

#: classes/class-p4ct-site.php:163
msgid "Press release and media"
msgstr "보도자료와 미디어"

#: classes/class-p4ct-site.php:164
msgid "My Preferences"
msgstr "관심정보"

#: classes/class-p4ct-ajax-handler.php:67
msgid "Did not save because your form seemed to be invalid. Sorry."
msgstr "요청을 저장할 수 없습니다. 다시 시도해주세요."

#: classes/class-p4ct-ajax-handler.php:81
msgid "Message sent."
msgstr "메시지 발송"

#: classes/class-p4ct-ajax-handler.php:85
msgid "Could not send the message, form fields missing."
msgstr "정보가 부족하여 메시지를 보낼 수 없습니다. "

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:44
msgctxt "post type general name"
msgid "Tips"
msgstr "팁들"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:45
msgctxt "post type singular name"
msgid "Tip"
msgstr "팁"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:46
msgctxt "admin menu"
msgid "Tips"
msgstr "팁들"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:47
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Tip"
msgstr "팁"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:48
#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:141
msgctxt "tip"
msgid "Add New"
msgstr "추가"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:49
msgid "Add New Tip"
msgstr "팁 추가하기"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:50
msgid "New Tip"
msgstr "새로운 팁"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:51
msgid "Edit Tip"
msgstr "팁 편집"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:52
msgid "View Tip"
msgstr "팁 보기"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:53
msgid "All Tips"
msgstr "모든 팁"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:54
msgid "Search Tips"
msgstr "팁 찾기"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:55
msgid "Parent Tips:"
msgstr "상위팁"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:56
msgid "No tips found."
msgstr "팁을 찾을 수 없습니다."

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:57
msgid "No tips found in Trash."
msgstr "휴지통에서 팁을 찾을 수 없습니다."

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:62
#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:109
#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:155
msgid "Description."
msgstr "설명"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:91
msgctxt "post type general name"
msgid "Team Members"
msgstr "팀멤버들"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:92
msgctxt "post type singular name"
msgid "Team Member"
msgstr "팀멤버"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:93
msgctxt "admin menu"
msgid "Team Members"
msgstr "팀멤버들"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:94
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Team Member"
msgstr "팀멤버"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:95
msgctxt "team member"
msgid "Add New"
msgstr "추가하기"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:96
msgid "Add New Team Member"
msgstr "팀멤버 추가"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:97
msgid "New Team Member"
msgstr "신규 팀멤버"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:98
msgid "Edit Team Member"
msgstr "팀멤버 수정"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:99
msgid "View Team Member"
msgstr "팀멤버 보기"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:100
msgid "All Team Members"
msgstr "모든 팀멤버"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:101
msgid "Search Team Members"
msgstr "팀멤버 찾기"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:102
msgid "Parent Team Members:"
msgstr "상위 팀 멤버"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:103
msgid "No Team Members found."
msgstr "팀멤버를 찾을 수 없습니다"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:104
msgid "No Team Members found in Trash."
msgstr "휴지통에서 팀멤버를 찾을 수 없습니다"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:137
msgctxt "post type general name"
msgid "User Stories"
msgstr "사용자 스토리들"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:138
msgctxt "post type singular name"
msgid "User Story"
msgstr "사용자 스토리"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:139
msgctxt "admin menu"
msgid "User Stories"
msgstr "사용자 스토리들"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:140
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "User Story"
msgstr "사용자 스토리"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:142
msgid "Add New User Story"
msgstr "사용자 스토리 추가"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:143
msgid "New User Story"
msgstr "신규 사용자 스토리"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:144
msgid "Edit User Story"
msgstr "사용자 스토리 수정"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:145
msgid "View User Story"
msgstr "사용자 스토리 보기"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:146
msgid "All User Stories"
msgstr "전체 사용자 스토리"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:147
msgid "Search User Stories"
msgstr "사용자 스토리 검색"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:148
msgid "Parent User Stories:"
msgstr "상위 사용자 스토리"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:149
msgid "No User Stories found."
msgstr "사용자 스토리를 찾을 수 없습니다."

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:150
msgid "No User Stories found in Trash."
msgstr "휴지통에서 사용자 스토리를 찾을 수 없습니다."

#: single.php:37
msgid "Post page"
msgstr "포스트 페이지"

#: single.php:107
msgid "Leave Your Reply"
msgstr "답변을 남겨주세요."

#: single.php:129
msgid "Previous page"
msgstr "이전 페이지"

#: single.php:130
msgid "Time to read"
msgstr "읽는 시간"

#: single.php:131
msgid "Author:"
msgstr "글:"

#: single.php:132
msgid "Article donation launcher"
msgstr "후원권유 기사"

#: single.php:133
msgid "Short intro to donation launcher"
msgstr "후원권유 소개"

#: single.php:134
msgid "I want to support"
msgstr "후원하고 싶습니다."

#: single.php:135 page-templates/main-issue.php:74
msgid "Related news"
msgstr "관련 뉴스"

#. Template Name of the theme
msgid "Report"
msgstr "리포트"

#: page-templates/report.php:55 page-templates/project.php:78
#: page-templates/about.php:55 page-templates/main-issue.php:71
msgid "Follow"
msgstr "관심캠페인 등록"

#. Template Name of the theme
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: page-templates/project.php:79 page-templates/main-issue.php:72
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: page-templates/project.php:80
msgid "Date of start"
msgstr "시작일"

#: page-templates/project.php:81
msgid "Zones interested"
msgstr "관심지역"

#. Template Name of the theme
msgid "Thankyou page for petition"
msgstr "서명감사 페이지"

#: page-templates/petition-thankyou.php:97
msgid "Thank you for signing,"
msgstr "서명해주셔서 감사합니다."

#: page-templates/petition-thankyou.php:98
msgid "Now, will you share this petition with your friends? The more people who sign, the more pressure the government will feel."
msgstr "서명페이지를 친구들과 공유하시겠습니까?"

#: page-templates/petition-thankyou.php:99
msgid "NO"
msgstr "아니오"

#: page-templates/petition-thankyou.php:100
msgid "YES"
msgstr "예"

#: page-templates/petition-thankyou.php:101
msgid "Thank you,"
msgstr "감사합니다,"

#: page-templates/petition-thankyou.php:102
msgid "Let's wake more people up to this crisis"
msgstr "이 문제에 대해 널리 알립시다."

#: page-templates/petition-thankyou.php:103
msgid "Share on Facebook"
msgstr "페이스북에서 공유하기"

#: page-templates/petition-thankyou.php:104
msgid "Share by Email"
msgstr "이메일로 공유하기"

#: page-templates/petition-thankyou.php:105
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: page-templates/petition-thankyou.php:106
msgid "- Greenpeace is urgently campaigning to protect our planet."
msgstr "그린피스는 지구를 보호하기 위해 긴급 캠페인을 진행 중입니다."

#: page-templates/petition-thankyou.php:107
msgid "Our campaigns are 100% funded by individuals like you. Will you join us as a supporter with a regular amount of 400HKD or more a month?"
msgstr "우리 캠페인은 100% 개인후원으로만 진행됩니다. 정기후원 월 #만원으로 시작 하시겠습니까?"

#: page-templates/petition-thankyou.php:108
msgid "One off"
msgstr "일시후원"

#: page-templates/petition-thankyou.php:109
msgid "Monthly"
msgstr "정기후원"

#. Template Name of the theme
msgid "About"
msgstr ""

#. Template Name of the theme
msgid "Petition"
msgstr "서명"

#. translators: placeholder represents the number of signers.
#: page-templates/petition.php:113
msgid "%s signers"
msgstr "% 명 서명"

#. Template Name of the theme
msgid "Main Issue"
msgstr "주요 이슈"

#: page-templates/main-issue.php:73
msgid "Related to this issue"
msgstr "관련 이슈"

#: search
msgid "issue"
msgstr "캠페인"

msgid "topic"
msgstr "주제"

msgid "posts"
msgstr "포스트"

msgid "advanced_search"
msgstr "상세 검색"

msgid "filters"
msgstr "검색필터"

msgid "none"
msgstr "선택안함"

msgid "SHOW MORE RESULTS"
msgstr "더보기 "

msgid "Any"
msgstr "전체 보기"

msgid "Start typing"
msgstr "검색어를 입력해 주세요 "

msgid "Any issue"
msgstr "전체 보기"

msgid "Any topic"
msgstr "전체 보기"
